羅渣士10億續約!!!!!

ESPN報道，美式足球（NFL）包裝者的四分衛羅渣士（Aaron Rodgers）以破紀錄的薪酬1.34億美元（約10.5億港元）與球隊續約四年，令他成為NFL史上薪酬最高的球員。

根據報道，羅渣士這次續約，在1.34億美元的薪酬當中，有1.03億是獲得保證的，這亦是一個破紀錄的金額水平。由於羅渣士現時和包裝者仍有兩年總值4,200萬美元的合約在身，他這次再續約四年，令他和球隊的合約總額高達1.76億美元。若果羅渣士能夠帶領包裝者打入季後賽，以及在四分衛排名中躋身前3名，更可額外獲得400萬美元獎金，令合約總額進一步提高至1.8億美元。

如果羅渣士完成履行這份合約的話，約滿之時他將滿40歲。現年34歲的羅渣士，曾經在2011年帶領包裝者贏得超級碗冠軍，他當時亦當選了超級碗最有價值球員。

你好野